Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11

Q: In 'IDs: 5, 96, 37', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11

Q: Return only the integer 19.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11

Q: In 'IDs: 88, 96, 71', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11

Q: Return only the integer 56.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11

Q: Return only the integer 13.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11

Q: Return only the integer 66.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11

Q: In 'IDs: 73, 27, 93', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11

Q: In 'IDs: 71, 55, 30', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11

Q: Return only the integer 37.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11

Q: Which is larger, 2 or 99? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11

Q: Which is larger, 91 or 56? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11

Q: Return only the integer 21.
A:
