Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-9, -1], [-2, -2]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[8, -7], [9, 4]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-7, -3], [-2, 7]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[8, -3], [8, 4]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[9, -1, -9], [-4, 4, 1], [-1, -5, -3]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-7, 3], [-6, 2]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-8, 5, 8], [-6, 3, -7], [8, 0, 2]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-7, -8], [-2, 0]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-6, 3], [-1, 5]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-4, 2, 2], [-3, -1, -7], [-4, 8, -2]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[3, -1, 8], [-2, 1, -8], [-2, -8, 1]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-7, -3, 9], [1, -3, 6], [3, 5, -5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-2, 8], [8, -1]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[9, 3, 2], [-2, -5, 7], [6, -7, -8]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-4, 4], [-7, 3]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[7, -1, 8], [-9, -6, 8], [-1, 1, -6]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-4, 5, -9], [-1, 7, -4], [7, -6, 0]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-5, 2], [-4, 8]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[1, 6], [-9, -6]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-2, -8, -2], [9, -7, -7], [6, -7, 8]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[6, 8], [-4, -1]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-3, 8, -3], [0, 3, 2], [5, 7, 5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-2, -7], [1, -9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[9, -2], [-9, -7]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-2, -7], [-8, 1]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-1, 6], [-3, 8]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-2, 6, 4], [-3, -6, -6], [4, 2, 4]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-8, -6, -8], [3, 1, -6], [-2, -3, -3]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-5, 4, -4], [-1, 5, -2], [-7, 5, 8]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[8, -9], [-7, -2]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[6, 6, -3], [3, -8, -4], [3, -9, 3]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[0, 4, 8], [6, -5, -3], [0, -3, -8]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[1, -8], [-8, 9]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-8, 7], [-7, -4]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-2, 3], [-6, 9]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-7, 4], [9, 9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-1, -3, 1], [-2, -1, 3], [-5, 0, 5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-9, 5], [9, -6]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[7, -1], [-5, 2]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[2, 0], [-4, 5]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[7, -9, 8], [0, -6, -5], [-1, -6, -6]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-1, 0], [-3, 1]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[7, 6, -1], [-8, -7, 4], [-1, -8, -9]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-1, -4], [5, 8]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[8, -9, -6], [-7, -5, 8], [-8, 2, 9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[4, -5], [-8, 0]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[2, -3], [-2, -6]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-5, -2, -4], [-4, 4, -9], [-4, 1, 4]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-1, -4], [-6, 3]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-2, -3, 5], [2, 0, -2], [-2, -9, -3]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-1, -7, -1], [2, 7, 3], [8, 1, -9]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-4, 9, -1], [-8, -6, 4], [2, 1, 4]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[3, 9], [-3, -1]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-9, 7, 8], [-3, 2, 4], [-7, 1, 1]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[0, 7], [0, 4]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[0, 8, -5], [-3, 4, 3], [-4, 9, 0]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[0, 0], [-3, 4]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[5, 5, 5], [-3, 7, 6], [-4, -7, 0]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[-7, -2, 0], [-2, -3, -5], [-9, -8, -2]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A:
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° clockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[4,2],[5,3]]
Q: Rotate the matrix [[2,3],[4,5]] by 90° counterclockwise. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[3,5],[2,4]]
Q: Rotate the matrix [[1,2,3],[4,5,6],[7,8,9]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A: [[9,8,7],[6,5,4],[3,2,1]]

Q: Rotate the matrix [[5, 4], [9, -3]] by 180°. Return only the matrix in bracketed form.
A:
