Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: In 'IDs: 74, 14, 11', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Which is larger, 66 or 35? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Return only the integer 46.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Return the smallest integer: 33, 49, 38.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Return only the integer 71.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Which is larger, 80 or 85? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Which is larger, 87 or 72? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: In 'IDs: 86, 15, 19', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: In 'IDs: 15, 97, 72', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Return only the integer 38.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Which is larger, 93 or 45? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Return only the integer 83.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Return the smallest integer: 66, 64, 34.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Return the smallest integer: 8, 13, 83.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: In 'IDs: 37, 7, 2', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: In 'IDs: 18, 83, 35', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Return only the integer 58.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Which is larger, 56 or 73? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Return only the integer 11.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Return the smallest integer: 90, 21, 71.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Return only the integer 49.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Which is larger, 20 or 57? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: Return only the integer 41.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9

Q: In 'IDs: 7, 47, 28', return the last integer.
A:
