Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 96.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 71 or 13? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 77.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 56.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 6, 5, 13', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 29.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 31.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 66.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 79.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 5.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 73.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 27.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 93.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 85.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 91, 71, 55', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 30.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 59.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 77 or 37? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 2 or 99? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 22 or 91? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 56 or 45? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 37.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 21 or 29? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 99.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 45, 15, 13', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 50.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 14.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 47.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 46, 79, 35', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 7, 95, 60', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 70.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 17 or 50? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 12.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 72, 39, 82', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 81.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 48.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 75 or 26? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 92.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 10.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 7.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 86.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 31.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 39.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 12.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 31.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 14.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 50, 37, 60', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 83 or 48? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 22.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 49, 47, 28', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 87.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 36.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 91.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 89.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 84.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 11.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 79, 83, 23', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 70 or 95? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 33.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 22.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 61.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 50.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 36, 83, 90', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 73 or 30? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 89 or 43? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 9, 31, 6', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 42, 53, 36', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 10, 29, 74', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 93.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 42.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 29.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 85, 65, 52', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 84.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 60 or 20? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 35, 19, 33', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 97 or 73? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 70.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 35.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 97, 76, 56', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 76, 53, 48', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 30.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 19.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 67 or 65? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 13.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 98.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 8 or 16? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 21.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 82 or 22? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 89, 56, 78', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 10 or 51? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 50.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 78.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 61.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 69, 34, 72', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 3.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 89.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 94.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 16.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 89 or 70? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 98.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 36.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 84.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 45 or 16? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 39.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 57, 22, 60', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 2.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 94, 94, 35', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 66, 99, 24', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 66.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 15.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 82.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 40, 83, 66', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 79, 27, 21', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Which is larger, 49 or 99? Return only the integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 22.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 71.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 69.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 2.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: In 'IDs: 78, 43, 64', return the last integer.
A:
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2
Q: In 'IDs: 19, 7, 42', return the last integer.
A: 42
Q: Compute 4+7. Return only the integer.
A: 11
Q: Return only the integer 7.
A: 7
Q: Which is larger, 4 or 9? Return only the integer.
A: 9
Q: Return the smallest integer: 5, 2, 8.
A: 2

Q: Return only the integer 4.
A:
